---
title: 【软件分享】Wallpaper-Engine壁纸图片提取方案
typora-root-url: 【软件分享】Wallpaper-Engine壁纸图片提取方案
cover: /img/blog_img/7.png
tags:
  - Wallpaper
  - Wallpaper Engine
  - 小红车
  - 壁纸
  - tools
  - 壁纸提取
categories:
  - 软件分享
  - 其他工具
abbrlink: 17d3f62f
date: 2023-07-05 23:19:22
---







## 简介

Wallpaper Engine可谓是最好用的壁纸软件了

在Steam上18RMB就能让你的身体一天不如一天（；´д｀）ゞ

但是兄弟们有时很苦恼，毕竟程序会消耗电脑资源，让电脑变卡，而且每次看图片都需要登陆软件才能欣赏，很不方便。

但是在文件中，又找不到高清的图片文件，只有较为模糊的Preview，不好冲（bushi）

![image-20230706012952569](/image-20230706012952569.png)

于是一个伟大的软件[RePKG](https://github.com/notscuffed/repkg.git)横空出世，造福万千小红车用户。兄弟们[可以点击这里直接下载](/blog/17d3f62f/RePKG.exe)

## 软件使用

- 首先，他可以提取的壁纸类型有一定的限制，请选择如下两种类型：

![image-20230706012653780](/image-20230706012653780.png)

- 接下来，选好壁纸后，右键图片，选择“在资源管理器中打开”

![image-20230706012835043](/image-20230706012835043.png)

![image-20230706012952569](/image-20230706012952569.png)

- 可以看到其中有一个“scene.pkg”文件，其中包含了你壁纸中的所有组件和信息。然后就可以运行命令行cmd，进行图片提取：

![image-20230706013733366](/image-20230706013733366.png)

![image-20230706014217762](/image-20230706014217762.png)

- 提取后，在RePKG的路径下会出现一个output文件夹，然后就能找到高清的壁纸图。

![image-20230706014257774](/image-20230706014257774.png)

![image-20230706014323874](/image-20230706014323874.png)



## 一键提取

当然，我们也可以写一个简单的bat脚本实现一键提取图片：

![image-20230706015027174](/image-20230706015027174.png)



**欢迎大家在评论区交流神秘代码与好看的壁纸呀~**







